等appeal結果出好，定交學費好？

而家有2科確定已收同已俾咗留位費，今日要交學費
1. poly asso 統計及數據科學（2萬幾）
2. ive 電機工程HD（1萬幾）

英文差1分先有3，而家總分19
所以申請咗appeal，但要9號先知結果

請問遲交學費會點？ 唔該大家

唔係有ugc offer可以refund咩

Refund? 夠三分嘅話你可以讀咩? 有conditional offer?

應該報到OU

8大嘅話應該得city可以搏

OU不如讀asso升返間好d既

照交 有ugc offer可以退錢 無offer你點都要讀

Agree

第一，你成功appeal嘅話都好掹車邊 唔一定博到八大(加埋遲過其他人)
第二，同埋仲要等appeal? Appeal唔一定成功，攞2同攞3個gap 都幾大
第三，(我個人認為)入OU不如讀asso( 我自己就覺得我能力係可以升返上去，唔知你點樣睇自己)
第四，俾咗錢對你係冇損失，因為你讀唔到8大都係讀返呢個asso
第五，加油啊!!!! 去到邊都要俾心機! 加油!

唔係話戴頭盔，條路係你自己嘅。我覺得最重要係你點諗，但都唔需要太過驚。始終一生人攤長嚟睇，一兩年係好短嘅時間，揀錯咗可以再嚟過，最重要係個一刻你冇後悔

冇錯，唔該哂巴打

今年18-19分都入到cu engine同ust engine

英文差1分…要等appeal完先知有冇得報